whatsapp備份唔到

一直卡係呢度幾日 熄機quit app都唔得 有無得救

轉機啦

備份黎做乜

jb左？

無